# Translation of Plugins - Quiz Cat &#8211; WordPress Quiz Plugin - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Quiz Cat &#8211; WordPress Quiz Plugin - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-07-15 08:49:18+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Quiz Cat &#8211; WordPress Quiz Plugin - Development (trunk)\n"

#: quizcat.php:141
msgid "If you're upgrading to Quiz Cat Premium and have questions or need help, click <a href=https://fatcatapps.com/article-categories/gen-getting-started/ target=\"_blank\">here</a></b>"
msgstr "如果你升级到Quiz Cat Premium，有问题或需要帮助，点击这里"

#: includes/editor/sidebar.php:39
msgid "Modify Your Quiz Appearance"
msgstr "修改你的Quiz 外观"

#: includes/editor/sidebar.php:33
msgid "Assign Points With Weighted Quizzes"
msgstr "用加权测验分配分数"

#: includes/editor/editor.php:459
msgid "There are no right or wrong answers."
msgstr "没有正确或者错误的答案"

#: includes/editor/editor.php:462
msgid "Which WordPress host is right for you?"
msgstr "哪一个WordPress合适你？"

#: includes/editor/editor.php:465 includes/editor/editor.php:481
msgid "Get Quiz Cat Premium"
msgstr "获得Quize Cat 高级版"

#: includes/editor/editor.php:467
msgid "Build a Personality Type Quiz"
msgstr "构建一个个性化的Type Quiz"

#: includes/editor/editor.php:461
msgid "Which Star Wars character are you?"
msgstr "哪一个Star Wars 角色是你？"

#: includes/editor/editor.php:483
msgid "Build a Weighted Answers Quiz"
msgstr "构建一个Weighted Answers Quiz"

#: includes/editor/editor.php:478
msgid "How adventurous are you?"
msgstr "你有多爱冒险?"

#: includes/editor/editor.php:473
msgid "Weighted Answers"
msgstr "加权的答案"

#: includes/editor/editor.php:477
msgid "How healthy is your diet?"
msgstr "你的饮食健康吗?"

#: includes/editor/editor.php:475
msgid "The more points someone scores, the better their result."
msgstr "得分越多，他们的成绩就越好。"

#: includes/editor/editor.php:474
msgid "Assign points to each answer."
msgstr "给每个答案打分。"

#: includes/editor/editor.php:73
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: includes/editor/editor.php:90 includes/post-type.php:86
msgid "Quiz Type"
msgstr "测试类型"

#: includes/editor/editor.php:440
msgid "Choose your quiz type"
msgstr "选择你的习题类型"

#: includes/editor/editor.php:445
msgid "Multiple Choice"
msgstr "多种选择"

#: includes/editor/editor.php:447
msgid "Each question has one correct answer."
msgstr "每个问题都有一个正确的答案。"

#: includes/editor/editor.php:448 includes/editor/editor.php:460
#: includes/editor/editor.php:476
msgid "e.g.:"
msgstr "e.g.:"

#: includes/editor/editor.php:450
msgid "Can you pass a U.S. citizenship test?"
msgstr "你是否可以通过美国公民测试？"

#: includes/editor/editor.php:449
msgid "How much do you know about Star Wars?"
msgstr "你对于Star Wars 知道多少？"

#: includes/editor/editor.php:457
msgid "Personality Type"
msgstr "人格类型"

#: includes/editor/editor.php:452
msgid "Build a Multiple Choice Quiz"
msgstr "构建一个多选题"

#: includes/editor/editor.php:446
msgid "Test a person's knowledge."
msgstr "测试个人知识"

#: includes/editor/editor.php:458
msgid "Determine a person's personality or preference."
msgstr "确定一个人的个性和偏好"

#: includes/post-type.php:141
msgid "Maybe later"
msgstr "可能之后"

#: includes/editor/editor.php:677
msgid "Fixed Answer Order"
msgstr "修复答案订单"

#: includes/editor/editor.php:677
msgid "Best used for True/False or Yes/No quizzes. If enabled, manually drag and drop the correct answer into the desired position in the Editor tab."
msgstr "最好用于对/错或是/否测验。如果启用，请手动将正确的答案拖放到编辑器选项卡中所需的位置。"

#: includes/post-type.php:142
msgid "No thank you"
msgstr "不，感谢你"

#: includes/post-type.php:140
msgid "Leave review"
msgstr "留下评论"

#: includes/post-type.php:139
msgid "Hi! You've been using Quiz Cat for a while now, so who better to ask for a review than you? Would you please mind leaving us one? It really helps us a lot!"
msgstr "这就跟你问声好！你使用Quiz Cat已经有一段时间了，所以还有谁比你更适合来询问评论呢?你能给我们留一个吗?它真的帮了我们很多!"

#: includes/post-type.php:233 includes/post-type.php:282
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: includes/editor/editor.php:627
msgid "Auto Start Quiz"
msgstr "自动开始考试"

#: includes/editor/editor.php:585
msgid "Disable Auto Scrolling"
msgstr "禁用自动滚动"

#: includes/block.php:76
msgid "Click here and select a quiz from the menu above."
msgstr "单击此处，然后从上面的菜单中选择一个测验。"

#: includes/block.php:56
msgid "(no title)"
msgstr "(无标题)"

#: quizcat.php:145
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: quizcat.php:146
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: quizcat.php:137
msgid "I have a quick question that I hope you’ll answer to help us make Quiz Cat better: what made you deactivate?"
msgstr "我有一个简短的问题，希望您能回答以帮助我们使Quiz Cat变得更好：是什么使您停用了？"

#: quizcat.php:139
msgid "You can leave me a message below. I’d really appreciate it."
msgstr "您可以在下面给我留言。 我真的很感激。"

#: quizcat.php:143
msgid "What made you deactivate?"
msgstr "让您停用的原因？"

#: quizcat.php:135
msgid "Hi, this is David, the creator of Quiz Cat. Thanks so much for giving my plugin a try. I’m sorry that you didn’t love it."
msgstr "嗨，我是Quiz Cat的创建者David。 非常感谢您尝试我的插件。 很抱歉您不喜欢它。"

#: quizcat.php:88
msgid "Tweet"
msgstr "Tweet"

#: quizcat.php:134
msgid "Sorry to see you go"
msgstr "很遗憾与您分别"

#: quizcat.php:87
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: quizcat.php:89
msgid "Pin"
msgstr "Pin"

#: includes/editor/editor.php:645 includes/editor/editor.php:652
msgid "Show Result"
msgstr "显示结果"

#: includes/editor/editor.php:648 includes/editor/editor.php:655
msgid "Redirect to URL"
msgstr "重新定位到URL"

#: includes/functions.php:138
msgid "OK"
msgstr "好"

#: includes/editor/editor.php:395 includes/functions.php:108
msgid "Loading..."
msgstr "加载..."

#: includes/functions.php:137
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/editor/editor.php:377
msgid "http://mycoolsite.com/grumpy-cat"
msgstr "http://mycoolsite.com/grumpy-cat"

#: includes/editor/editor.php:285
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: includes/editor/editor.php:613
msgid "Show an explanation or reasoning why an answer is correct."
msgstr "显示答案正确的解释或理由。"

#: includes/editor/editor.php:391
msgid "Select Interest Groups (Optional)"
msgstr "选择兴趣组（可选）"

#: includes/editor/editor.php:376
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向网址"

#: includes/editor/editor.php:386
msgid "Interest Groups"
msgstr "兴趣组"

#: includes/editor/editor.php:126
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/editor/editor.php:291 includes/editor/editor.php:292
msgid "Explanation"
msgstr "解释"

#: includes/editor/editor.php:613
msgid "Enable Explanations"
msgstr "启用解释"

#: includes/editor/editor.php:639
msgid "Choose to show a result panel at the end of the quiz, or redirect to a new page when a user completes the quiz."
msgstr "选择在测验末尾显示结果面板，或者在用户完成测验后重定向到新页面。"

#: includes/editor/editor.php:386
msgid "If you use MailChimp Groups opt-in feature, select one or more interest groups quiz takers should be added to.  Optional."
msgstr "如果您使用 MailChimp Groups 选择加入功能，请选择一个或多个应将测验参加者添加到的兴趣组。可选的。"

#: includes/upgrade.php:6 includes/upgrade.php:7
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升级至 Premium版"

#: includes/editor/sidebar.php:37
msgid "Quiz Analytics & Insights"
msgstr "测验分析与见解"

#: includes/editor/sidebar.php:32
msgid "Build Engaging Personality Quizzes"
msgstr "建立引人入胜的个性测验"

#: includes/editor/sidebar.php:29
msgid "Build Awesome Quizzes With Quiz Cat Premium"
msgstr "用Quiz Cat Premium构建出色的小测验"

#: includes/editor/sidebar.php:35
msgid "Boost Social Shares"
msgstr "提升社交分享"

#: includes/editor/sidebar.php:38
msgid "Full Customization Settings"
msgstr "完全自定义设置"

#: includes/editor/sidebar.php:36
msgid "Get Leads & Email Subscribers"
msgstr "获取潜在客户和电子邮件订阅者"

#: includes/editor/sidebar.php:7
msgid "Level Up Your Quiz"
msgstr "升级测验"

#: includes/editor/editor.php:70
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: quizcat.php:85
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: quizcat.php:84
msgid "Skip this step"
msgstr "跳过这一步"

#: includes/editor/editor.php:688
msgid "Show \"Restart Quiz\" Button"
msgstr "显示“重启测验”按钮"

#: includes/editor/editor.php:248
msgid "Add Answer"
msgstr "添加回答"

#: quizcat.php:86
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件"

#: includes/editor/sidebar.php:44
msgid "Upgrade Now"
msgstr "现在升级"

#: quizcat.php:82
msgid "SHARE YOUR RESULTS"
msgstr "分享你的结果"

#: quizcat.php:83
msgid "I got"
msgstr "我得到"

#: includes/editor/editor.php:666
msgid "Shuffle Question Order"
msgstr "随机问题顺序"

#: includes/editor/editor.php:666
msgid "Shuffle or randomize the order of questions each time someone takes your quiz."
msgstr "每当有人参加您的测验时，请随机打乱排列问题的顺序。"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Quiz Cat Free"
msgstr "Quiz Cat Free"

#: includes/editor/sidebar.php:40
msgid "Priority Email Support"
msgstr "优先电子邮件支持"

#: includes/editor/editor.php:577
msgid "Paste the shortcode in to a post or page to embed this quiz."
msgstr "将简码粘贴到文章或页面中以嵌入此测验。"

#: includes/editor/editor.php:599
msgid "Hide Answers Until End of Quiz"
msgstr "隐藏答案，直到测验结束"

#: includes/editor/editor.php:266
msgid "e.g. Yes"
msgstr "例如 是"

#: includes/editor/editor.php:266
msgid "e.g. No"
msgstr "例如 没有"

#: includes/editor/editor.php:237
msgid "e.g. Can cats fly?"
msgstr "例如 猫会飞吗？"

#: includes/functions.php:35
msgid "Adds an image (optional).  For best results, use images at least 250px wide and use the same image resolution for each image you add to an answer."
msgstr "添加图像（可选）。 为了获得最佳结果，请使用宽度至少为250px的图像，并对添加到答案中的每个图像使用相同的图像分辨率。"

#: includes/editor/editor.php:175
msgid "Add your questions to ask and the possible responses. Drag to re-order."
msgstr "添加您的问题和可能的答复。 拖动重新排序。"

#: includes/editor/editor.php:326
msgid "Add a new Result"
msgstr "添加新结果"

#: includes/editor/editor.php:199
msgid "Add a new Question"
msgstr "添加新问题"

#: includes/editor/editor.php:117 includes/editor/editor.php:639
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: includes/editor/editor.php:158 includes/editor/editor.php:236
#: includes/editor/editor.php:371
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: includes/functions.php:35
msgid "Add Image"
msgstr "添加图像"

#: includes/editor/sidebar.php:16
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: includes/editor/sidebar.php:58
msgid "Problems or Suggestions? Get help here."
msgstr "有问题或建议吗？ 在这里获得帮助。"

#: includes/editor/sidebar.php:57
msgid "Need help getting started? Watch a video tutorial."
msgstr "需要入门帮助吗？ 观看视频教程。"

#: includes/editor/sidebar.php:59
msgid "Like this plugin?  Please leave a review."
msgstr "喜欢这个插件？ 请留下评论。"

#: includes/editor/editor.php:49
msgid "Save & Preview"
msgstr "保存并预览"

#: includes/editor/editor.php:364
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: quizcat.php:111
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: quizcat.php:90
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: quizcat.php:79
msgid "Your Answers"
msgstr "你的选项"

#: quizcat.php:73
msgid "Your answer:"
msgstr "你的选项"

#: quizcat.php:77
msgid "You got"
msgstr "你得到"

#: quizcat.php:72
msgid "Wrong!"
msgstr "答错了！"

#: includes/editor/editor.php:274
msgid "Wrong Answer"
msgstr "错误选项"

#: includes/editor/editor.php:45
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: includes/editor/editor.php:99
msgid "This Quiz"
msgstr "这个测试"

#: quizcat.php:80
msgid "Start Quiz"
msgstr "开始测试"

#: includes/editor/editor.php:44
msgid "show"
msgstr "显示"

#: includes/editor/editor.php:71
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/editor/editor.php:48
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/functions.php:43 includes/functions.php:46
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/editor/editor.php:108
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: includes/editor/editor.php:47 includes/editor/editor.php:226 quizcat.php:75
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: includes/editor/editor.php:46
msgid "Points"
msgstr "得分"

#: quizcat.php:78
msgid "out of"
msgstr "总共"

#: quizcat.php:76
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: quizcat.php:71
msgid "Correct!"
msgstr "答对啦！"

#: quizcat.php:74
msgid "Correct answer:"
msgstr "正确选项"

#: includes/editor/editor.php:272
msgid "Correct Answer"
msgstr "正确选项"

#: includes/functions.php:42 includes/functions.php:45
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: includes/editor/editor.php:199 includes/editor/editor.php:326
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://fatcatapps.com/quiz-cat"
msgstr "https://fatcatapps.com/quiz-cat"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://fatcatapps.com/"
msgstr "https://fatcatapps.com/"

#: includes/post-type.php:17
msgctxt "quiz-cat"
msgid "New Quiz"
msgstr "新测试"

#: includes/post-type.php:18
msgctxt "quiz-cat"
msgid "View Quiz"
msgstr "查看测试"

#: includes/editor/editor.php:577 includes/post-type.php:84
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: includes/editor/editor.php:42
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: includes/post-type.php:19
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Search Quizzes"
msgstr "搜索测验"

#: quizcat.php:81
msgid "Retake Quiz"
msgstr "重新测试"

#: includes/editor/editor.php:363
msgid "Result Title"
msgstr "结果标题"

#: includes/editor/editor.php:43
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: includes/post-type.php:11
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Quizzes"
msgstr "测验"

#: includes/post-type.php:58 includes/post-type.php:59
#: includes/post-type.php:61
msgid "Quiz updated."
msgstr "测验已更新。"

#: includes/post-type.php:66
msgid "Quiz submitted."
msgstr "测验已提交。"

#: includes/post-type.php:68
msgid "Quiz scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "测试安排:<strong>%1$s</strong>。"

#: includes/post-type.php:65
msgid "Quiz saved."
msgstr "测验已保存。"

#. translators: %s: date and time of the revision
#: includes/post-type.php:63
msgid "Quiz restored to revision from %s"
msgstr "测验已从 %s恢复至修订版本"

#: includes/post-type.php:64
msgid "Quiz published."
msgstr "测验已发布。"

#: includes/post-type.php:20
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Quiz not found"
msgstr "找不到测验"

#: includes/post-type.php:83
msgctxt "column name"
msgid "Quiz Name"
msgstr "测验名称"

#: includes/post-type.php:72
msgid "Quiz draft updated."
msgstr "测验草稿已更新。"

#: includes/post-type.php:60
msgid "Quiz deleted."
msgstr "测验已删除。"

#: includes/post-type.php:23
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Quiz Cat"
msgstr "Quiz Cat"

#: includes/post-type.php:12
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Quiz"
msgstr "测验"

#: includes/post-type.php:22
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Parent Quiz:"
msgstr "上级测验:"

#: includes/post-type.php:21
msgctxt "quiz-cat"
msgid "No Quizzes found in trash"
msgstr "回收站中未找到测验"

#: includes/editor/editor.php:51
msgid "NO"
msgstr "没有"

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date
#: includes/post-type.php:70
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: includes/editor/editor.php:162 includes/editor/editor.php:232
#: includes/editor/editor.php:280 includes/editor/editor.php:367
msgid "Image"
msgstr "图像"

#. Author of the plugin
msgid "Fatcat Apps"
msgstr "Fatcat Apps"

#: includes/post-type.php:16
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Edit Quiz"
msgstr "编辑测验"

#: includes/post-type.php:88
msgctxt "column name"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/editor/editor.php:41
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: includes/post-type.php:14
msgctxt "quiz-cat"
msgid "All Quizzes"
msgstr "所有测验"

#: includes/post-type.php:15
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Add New Quiz"
msgstr "添加新测验"

#: includes/post-type.php:13
msgctxt "quiz-cat"
msgid "Add New"
msgstr "添加新"

#: includes/editor/editor.php:40
msgid "You have entered new data on this page.  If you navigate away from this page without first saving your data, the changes will be lost."
msgstr "您已在此页面上输入了新数据。 如果您在未先保存数据的情况下离开此页面，则更改将丢失。"

#: includes/editor/editor.php:50
msgid "YES"
msgstr "是的"

#: includes/quiz/quiz.php:40 includes/quiz/quiz.php:186 quizcat.php:68
msgid "No Quiz found"
msgstr "没有找到测试"